夏日熱辣辣

又濕又熱
出個街都濕哂
又臭又唔舒服
成日落雨攪到邊度都冇得去
開冷氣又貴
屋企又多蚊咬
好處淨係得出街有女𥄫

最愛冬天